頭先見到陳茂波在第一城大家樂想排隊食早餐

之後多人冇食, 向kfc 方走, 有冇人見到?

你上唔前同佢講：「司長你想食大家樂呀？點解唔落去食呀？」

如果我排佢前面 就去到買餐果到先諗食乜好

利申選擇困難 冇返一頭半個鐘唔知食乜好

好似上唔到地鐵要等下一班咁

食唔到大家樂，就去下一間餐廳啦